一人一個評分社會會變成點

日日扶阿婆過馬路博加分

儲夠分就可以屌到高官個女

來來回回扶佢50次

高分可以屌邊個都得

到時睇你唔順眼就係咁扣你分

出世樣衰衰負分？

拖過馬路每次10蚊

阿婆fatfat

RPG世界

屌習仔要幾多分

直接負分 飯都唔俾食

香港無人去到旅行
個個谷住谷住
四百萬人搞暴動

留係大灣區

瘋狂cap圖 扣晒人分

我諗我睇唔到果一刻...
我連小小嘢都為唔到自己子女做...唔死都無用

一嚮連登屌政府，電話就收到message話你比人扣左分